其實點解明知做人要捱都仲要生仔

有冇諗過佢感受
由細到大
咩都做到隻狗咁
好細個做功課個陣已經諗點解要迫我
點解要咁做
到而家卅歲人
見盡世間痛苦
無論自己經歷過既，定睇人經歷緊既
四個字：苦不堪言
呢生人裏面
一日廿四小時
開心既廿四秒都冇
唯一慶幸時間都算快過
過埋今日，聽日，幾萬個聽日
對住呢個世界只能夠無言

結論都係窮人唔好生仔